GME大戰中 reddit 仔vs 沽空機構 連登仔或成...？

連登仔或成最後埋單